溫嶺工量刃具股東痛哭區

九成孖咗五十手

呢隻仲諗緊抽唔抽

咩黎

差啲唔識讀出黎
點買

d名奇撚怪怪既股先會爆升

泡泡是例子

細股都係啦1936 2115
當然ipo價計

Lm 諗緊抽唔抽

萬八蚊都唔使就抽到五十手
好抵玩

鬼滅之刃

一頸血

自殺式孖展

當佢華南城就可以了

睇完介紹完全無興趣
啲業務奇奇怪怪

睇個名都覺得伏
好似街市五金鋪名

準備爆升

連登仔劣評=可以抽

信達國際我細細個就聽過呢個名

妖股

就嚟街市賣萬能插蘇都可以上市good水

呢隻大家抽左幾多，好似老千股